千其咪得罪女人呀

之前好心借個ac俾佢地po野，但近排唔想再借，佢地就夾埋玩鳩我貼bam圖，迫我就範 屌，我無咗個ac都唔會再借俾你兩條仆街 最多我開過個AC